%@Titre: Asie -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Montrer que le PGCD des nombres 372 et 775 est égal à 31; écrire les calculs.
\item Un chef d'orchestre fait répéter 372 choristes hommes et 775 choristes femmes pour un concert. Il veut faire des grouper de répétition de sorte que :
\begin{itemize}
\item le nombre de choristes femmes est le même dans chaque groupe ;
\item le nombre de choristes hommes est le même dans chaque groupe ;
\item chaque choriste appartient à un groupe.
\begin{enumerate}
\item Quel nombre maximal de groupes pourra-t-il faire ?
\item Combien y aura-t-il alors de choristes hommes et de choristes femmes dans chaque groupe ?
\end{enumerate}
\end{itemize}
\end{myenumerate}